[JJ 插注]求天元突破 1080p

有冇巴打可以開心share
google 完 d seed 全部都係死曬

唔知仲有無SEED

點比你

巴打
如果方便話可唔可以upload 上mega/google drive 果d 度